[認真post]點解女人可以變得咁快？巴絲們解唔解答到

最近同我鐘意既女仔傾左幾個星期計
我其實都追得幾明顯，個女仔其實都知我鐘意佢
但個女仔又無對我反感同一路都keep住傾
佢平時會講自己做緊咩，一陣會做咩，做完都會同我講番做完，包括起身同訓覺
但係早兩日突然180度轉變，突然已讀不回我
佢係一個好重學業既人，黎緊有test所以呢幾日都係咁溫書（比之前溫得勁左），佢話溫書時我都會叫佢比心機唔會騷擾佢，等佢溫完就會自動搵我
咁佢藍剔我一次之後我都有再搵佢，有覆，不過我再講多句佢就又藍剔
咁我都再有搵多次，都有覆左幾次，不過之後又無覆

我唔知我有無做左咩/講左咩得罪左佢
又或者係為左溫書？我真係唔清楚
我只係知呢種感覺令我幾困擾
有無爸絲有經驗可以解答/分享一下

你都講左溫書啦 屌你老母
做兵都要俾d空間人架

佢都達成左自己目的囉
仲邊使交戲

想問下係咩目的

藍剔你啲咩內容先

關於叫佢比心機/問題性質既野
平時佢會溫完/休息覆
有時仲會帶多幾樣野出黎講

：「俾心機呀」
：（回啲咩好）
：（又俾人藍剔 ）

好難講喎 可能人地真係專心溫緊書呢
你會唔會chur親人

一路咁樣都無事
係突然先咁

無呀 我平時只會佢覆我我先再講野
除左早兩日無覆我之後先打多兩句
之前我未覆佢佢有時都會彈多幾句出黎
胎死腹中既感受

有時要站喺人地角度諗下
你呢句真係好難回

明白
當然佢講去溫書 我都只好咁答
因為我咁講佢都會咁答
我下次會諗樣好d既答案
如果佢仲會搵番我的話

睇都廢事睇 如果一個女人肯係你失敗既時候一直扶持你 支持你 理得佢係咪心諗你係潛力股 佢值得你為佢付出 同佢行落去 反而個d係你成功有米就成隻狗咁衝埋你度俾暗示對你有意 想溝你 失敗個陣黑面反面 呢d屌完就算 臭雞一隻 講完。